講真 搞乜保就業都係假 我地目的就係搞到所有中資全部執笠

楊明間舖客仔都唔多個仲未執得
惠康 黨鐵呢啲全部比人壟斷哂
講真經濟咁差佢都未死唔去
就知佢地資源有幾多
藍店一日唔執 經濟又點可能轉型？

黃店都唔好咁老定 雖然係同路人
但剝削人係絕對嘅壞事
好似琴日膳心小館單野咁

香港人成場運動 就係想爭取自由停止剝削
希望黃店自己唔好本末倒置

中資一日唔執笠
香港繼續做洗黑錢基地
金融藥房狗全面進場

自推

但黃店死哂都未到中資死

其實真係一個經濟轉型過程黎
飲食業之類都相對較好
其他冷門啲嘅小店生存空間仲細

但跟本上香港人都係要發展自己嘅本土經濟

等美帝狙擊港元。

狙擊港元都要香港人自己生性